歡樂滿東華2017 2

終於完啊蛆粤曲

東華都可以爆post 你地既生活到底有幾苦悶

屌

JW

好似成晚係得呢個係唱緊歌咁

新聞之後係唔係做大戲？？

早啲瞓啦

要幾high,有幾high

慈善伶王，無出其右

林海鋒

關楚耀好正

真係冇失望,希望佢之後好好唱

第一下好撚似伊巴謙莫域

黃智雯跳左舞未？

JW仲未走

一早跳咗

JW唱Live都算係咁

蔡加怡

塊臉影到好大

好心咁多時間就俾人唱成首啦

算長啦

聽電話換咗人

仲係live？

全晚終於有啲正常啲嘅野

唔係full version,不過算啦,呢個年頭有得上無綫唱已經好好

屎坑位

怨恨母吖后~

Miss左
大概幾點

同新馬仔比真係爭幾皮

「李波」捐300蚊

又有雷兜

想阿姐唱明成皇后

宜家D總理都幾玩得

總理個頭

其實都無乜藝員肯到

BTW阿姐用緊IPHONE X

一開波雙馬尾學生妹邊個黎

KELLY肥撚到

kellyjackie

咁夜其實仲有咩睇

要收工嫁大佬

都好耐無見

年年都有人問依條問題

大咗肚咁

首歌好似幾好聽

第七感

未試過頂到三點

係幾好聽

個頭想點？好型？

第一次冇曾志偉

咁夜係咪真係有人打上去

爭咁D野

不過好似唔係第一次

上年幾錢？

1億捐款，班總理抽番幾多出嚟做行政費

一定要做多過上年

BINGO

黑色個個唔錯

樣唔評住，香港終於出到個女團識跳舞喇

關嘉敏

有沒有禮貌...

呢班雞咪咀

跳得,唱唔得

咩人嚟 乜鳩都KOL

咁都叫跳得
唔齊喎

今年有冇卡拉之星？

條條大髀粗到

好似無左好耐

班主持開緊BBC

無個見過／聽過 好似睇咗其他地區嘅電視台咁

亞洲嘅都係好過某部分巨聲幫嘅

呢個係咩9藍雨果個?

好似唔係,佢係安俊豪

哇雷兜嚇我一跳

仲有蝦頭

係咪直播架

係佢黎

咩歌黎

YES

藍雨嗰個好似叫李志豪？

同一個人

仲有好多人扮野

呢堆已經類近卡啦之星第10位level

電台成日播呢首

大概大概

佢口中既kol 但我完全唔知係咩人
係咪我唔識野 其實條囡好出名

今年先新人

求其改個名咋
唔通叫奀星時段咩

秦馨敏live麻麻喎

長期失戀要中間入

叫番卡啦之星未算

仲話陳輝陽徒弟

唔係, 直播會寫明

痴線呢條女 Neway求其搵個學生妹都唱得好過佢

好難聽 唱緊乜

我到底睇緊啲咩

殘酷一叮?

我就係見到佢先專登上嚟睇comment

東華不嬲都LIVE架啦

一齊熄電視啦 唔好咁樣作賤自己

仲俾佢唱咁耐

晏D有扮野王

乜野KOL，我無一個識

定喺我太落後

佢喉嚨痛唔痛？

額頭D 粒粒

佢塊面好油

邊個扮 係咪剩低時段都係呢啲直播唱K

晏啲到底仲有咩睇

頭先見到有蝦頭

細細粒

好難聽

唔好俾n年前嘅歷史影響

呢個難聽都預咗,但秦馨敏就真係有啲失望

好撚懷念手語人唱飛+魯振順唱熱情的沙漠+王俊棠果年

半夜3點笑到扯哂蝦

屌 播到3點

最後果兩個好撚難聽

3點半

咁夜都咁多人打電話

上午03:05樂勢力[粵]

秦馨敏係carry唔到首歌,之前我的燦爛同埋分過手請舉手都唔錯

咁夜仲咁好精神

屌
最爛既gag

。。。。。。想點

天命最高

好撚難聽

播粵劇好過啦

後面班band友好撚無癮

J左

就爆粗

限左

心諗: 做善事我忍你

仆街亞視味

做乜9

yeah

多謝魯振順

嘩超出預期！好彩未訓！

阿姐已經恰著左

阿姐已經返咗屋企瞓覺
你睇到嘅只係Key上去

1830條線 成句無隻字啱音

阿姐好似就死咁

薛家燕唔捱夜咁冇義氣

我媽話有試過四點先完

走音

玩夠未

痴線

啊姐：

成晚做緊乜撚野姐 忍唔住手 熄左好多次電視
抵唔住頸又開番

其實佢地班友係深夜做依d野真係好on9

痴撚線 出唔出得街

深夜先咁過癮

做藝人都唔洗做埋依d on9野啦

做乜9 係咪諗住夜晚都冇人睇就亂嚟

我睇緊啲咩

戴耀明黎?

青山現況直播

呀姐個樣

唔驚收投訴

呀蛆好掃興

未食藥

係咪玩大左

主席由頭到尾都玩得好開心

如果係出名d既人做肯定唔會個樣咁西

偽善總理

阿姐話你哋頭先好過份

想知如果do姐會點

瘋狂走音

差d除regen 褲

依個男真係好撚柒

好作狀 垃圾

係除就

我覺得睇呀姐個樣係最精彩

英雄所見樂瞳

由套野一開始 已經係咁撚樣

揸晒成隻波

有?

過數作出嚟？ 118888888

做假

莊思明蝕撚晒

聲都沙埋

仲叫總理唱歌

不如加多7億幾,湊夠888888888咪仲好

有冇巴打cap圖

獎門人有一年屈多總理幾百萬

lm